一個問題，何君堯係咪完美演繹咗「無賴」依個詞語？

本來以為689已經係最無賴，
睇完何君堯上港台之後，
發現詞典應該喺「無賴」嘅註釋度寫「何君堯」三字

佢個感覺同戴耀廷好似

講嘢果陣個相好撚衰，第一次見到一個人個樣係真係會想打柒佢
琼子果啲偽君子都係仆街，但起碼見到冇咁嬲

常犯錯會說謊
但不會内疚